萬般皆下品 唯有經濟高

依家個個開口埋口都係經濟，唔讀 Econ = 同社會脫節

JS6767 HKU EnF

老雞巴打

econ grad左出嚟想做 financial planner 定係wealth management trainee

港大商學院

Analyse human behaviour

徒手畫直線

偽毒青畫d線直唔直？

最撚9吹的一科

利申: 中學理科，大學文院

從來冇讀過商科而感到自豪

未讀過econ就咪撚衝出嚟柒啦

Business就真係亂吹，不過Econ 有啲assumptions 都好似有啲不切實際。

好直 有無諗住要我

當你係阿榮咁養

你好撚on9
你做嘅每一個決定已經關opportunity cost, marginal benefit同marginal cost事

Econ其實讀既野幾離地，好似好多theory都assume其他因素不變，雖然個theory係無懈可擊，但係可以套用真實社會既機會少之又少
不過soc sci本身就係離地
behavioral economics的確幾有趣，我覺得讀econ一定有意義過bba

HKU Econ n Finance ，出黎做 ibank

點都好聽過 Social science

Game theory

唔是 BBQ